訓唔著轉頭仲要番工

想訓又訓唔到 7點幾要起身

點揀好 訓定唔訓

same 已打算放棄
怪就怪自己衰為食夜媽媽飲左罐奶茶

依家好撚眼訓又訓唔著又肚餓

我係個腦好精神但feel到肢體好攰

same here 最近都訓唔入

完全一樣 隻眼好攰 但好精神

諗到收工仲要逼地鐵就